召喚攬炒巴打，有嘢送俾你

代友出post，Kit Man想送墨寶俾攬炒團隊，感謝你哋為香港付出嘅努力，請聯絡kit Man，謝謝

推

危險
攬炒巴唔好現真身

幫推

【突發文宣計劃第二期！】

yes

真

請送往 香港島灣仔軍器廠街1號 46樓 攬炒巴等緊你

佢係唔係香港，等贏咗先再送啦

贏左再收

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都幫幫P牌仔推一推POST

啱，贏咗慢慢送！
大家都唔好放棄！